日本雲取山二問

想問一下去過雲取山既巴絲
上雲取山需唔需要填登山計劃書？
山上免費既紮營地點係咪得雲取奧多摩小屋？我見雲取山莊好似幾貴無book
感謝

推

鴨沢巴士站，一落車個亭有個箱入面有本簿
寫低你行程資料就ok

Btw雲取山莊幾好住幾舒服

最大疑難解決，多謝巴打解答

奧多摩小屋好殘下，有up味

但雲取山莊好新好乾淨

我打算喺附近露營

應該就係得嗰度了，又有水源

無事既 有咩問題我會再問